(Diva)有咩live睇完會打冷顫

次次聽到下面依幾隻歌都打晒冷顫

特別係Whitney唱one moment in time就會起晒雞皮